依家啲大陸女人P圖技巧真係

真人塊面放過四方果
奉勸各位切勿落搭

隻豬腳拉到長過長沙灣
睇大脾就知端倪

P

依家啲大陸仔好鍾意將改圖講成P圖

大陸果啲唔係叫美圖咩

幾靚有咩問題

咪係 PS係屎大陸人用

真人肥到
肥婆不了

我靚過佢p完

唔明
你係想贊佢地P得叻?

Who

好似冇衫着拎咗屋企個窗簾出嚟着咁

真人大大份

假樣又無錢整容

留TG

豬閪肥婆PS狗戴祖儀

肥婆大大份

右2 MORE

大陸叫p圖㗎

未削骨還父啫
好快就唔認得佢架喇

屌，有錢多好

大面bella wor

留名整到angelababy咁

又係大面

冇錢又過份左啲
人地出身真中產家庭